「TC Candler」公佈2017年世界百大美女，子瑜獲第3成亞洲最美

美國電影網站「TC Candler」近日公佈2017全球百大美女榜，南韓大勢女團TWICE台灣成員子瑜晉陞到第3名，首度擊敗蟬聯2年冠軍的NANA，成為「亞洲最美」。

周子瑜擊敗NANA成為亞洲最美。

NANA@After School

子瑜出道才2個月，就被選進2015百大美女榜第13名，去年更躍升至第8名，連續3年都進榜的她，這次更晉陞到第3名，首度打敗連續兩年奪冠的After School成員NANA，成為「亞洲最美」，NANA則是下滑至第5名。

冠軍為19歲的美國女星莉扎索伯拉奧，亞軍則是16歲法國模特兒黛蘭布蘭多，其他上榜還有TWICE日本籍成員SANA，首次入選拿下第21名，大陸「4000年美女」鞠婧禕第8名，迪麗熱巴第26名，李聖經第32名，石原聰美第34名，「少女時代」太妍第40名，秀智第51名。

太妍@少女時代

石原聰美

Gal Gadot

凱特（Kate Middleton)王妃

比不少明星更有光芒的，是英國劍橋公爵夫人凱特王妃。她形像高貴大方，每次出席公眾場合，優雅打扮都令人眼前一亮。

第一名由19歲美國女星莉扎索伯拉奧奪下。

lm

有冇肥婆上？
點解冇？
因為肥婆就是垃圾

第1個個咁普通

100位打後有無香港

唔抵得其他女人靚過自己既女權撚準備出黎吠

女權人士會話，呢啲選舉物化女性

點解會有人覺得子瑜靚?

agger...完全唔覺得靚..

咪係

黑鬼都入圍就知道唔可信

唔入圍=歧視黑人

石原靚好多喇

普通料

周子瑜因為支那事件反而多人識左

結衣有喎 樓上

系囉-,-
禾地結衣向連登貢受歡迎
連登仔某程度代表全世界審美
甘刀無,擺明係黑箱作業lor@@

結衣應該第一先公平

你地品味差囉，仲好講

各花入各眼

強如結衣都實有人覺得唔靚

整容都計就知唔可信

Handsome同Beautiful No.1嗰兩個乜料
評審視障?

就咁nana 同子瑜呢兩張相都明顯nana靚好多啦...
身型又好咁多

女權準備全面進場
控訴排行榜物化女性